有二三百萬人仔係大陸

想係大陸搵間銀所做三年定期
有冇人熟邊間會比好同高息？

放我到。你死嗰日問我拎

搵人實名舉報佢啦

有幾多息先

到時比返30億你

又好似幾正喎

米青？

真心求教

慢慢搬落黎香港啦on9
仲係大陸擺，想變陰屍紙？

d錢唔等使 d錢又係大陸黎又諗住大陸高息d 所以問下lo

個個大陸狗都諗計搬落黎，你就仲諗住留三年。

見佢三年有成4.625%息 好吸引

搬番落香港買匯豐都唔止啦

有風險呀ma

匯豐幾多息?

大陸就無風險咩？

唔執既話好似冇

見到用唔到
仲係唔係$

你又岩
有冇咩高見呀巴打

港台資大逃亡，副身家你唸你

法律果啲唔係風險咩？

點解咁多大陸佬落錢黎香港？
其實咁有錢既人都擺係香港唔擺大陸
唔明點解仲有香港人擺錢係大陸

一個唔該話你筆錢來歷不明咁就係咁先

你可以參考下

可能到你想賣既時候就要搵人疏通一下先走到貨喇

#逃犯條例

搬落黎香港做外幣定存會唔會高息啲

住緊公屋拎福利 拎唔返落香港？

無追貼，不過誠哥用十幾年時間將上面資金調走，兩三百唔係多但慢慢搬落黎個下好麻煩，當然最驚係睇到用唔到

咩plan黎既？

研究緊我都

唔係呀 私樓 不過d錢係上面都唔知點拎返落黎 一人一次帶得兩萬

其實係咪可以直接匯返黎香港

點解我會睇左
有二三百萬人係大陸仔

打少dj啦bro

正途好難

以前好似方便啲，但如果咁易，啲大陸人就唔洗係香港買車買樓買保險洗錢或者錢變錢。
對落黎食水其實都幾深下睇你過唔過到自己個關

咁我寧願成家返去幾十次慢慢搬lo

應該有啲地下錢莊可以幫你匯番香港，不過匯率都貴

錢莊匯落黎香港會變港紙 唔會咁順攤比人仔你

頂多都係人仔匯黎香港做港幣再唱返人仔匯率計比你 食2重西價

咁其實點解要留人仔

樓主想要高息定存嘛 而家外幣定存息口高過本幣

識野，斷巴仙咁計

你直接去銀行揾人整？

wa 好撚貴喎個手續費
如果搵人企係大陸關口拎住d錢
我每次兩萬兩萬咁係咁來回過關唔知會點

呢個大家點睇

財經快訊

撰文：文顥宗
2019-05-02 21:09
最後更新日期：2019-05-02 21:09
近日港股走勢缺乏方向，部分投資者或會或目光轉向較穩健的投資產品，而各間銀行亦推出定期存款優惠應市。其中花旗就宣布，推出人民幣定期存款優惠，新客開立1個月人民幣定期存款，可獲7.5厘優惠年利率。

須以22萬等值港元開戶

7.5厘息口固然吸引，但就設有多項條件。首先，客戶須以22萬港元等值或以上兌換人民幣以敘造定存，適用貨幣包括港元、美元等9種貨幣，惟不可以人民幣直接敘造；客戶亦須於分行開立定存，優惠並不適用於透過網上或流動電話理財開立之定存。

該行亦指，實際定存年利率須視乎個別優惠條款、存款金額、貨幣、存款期及生效日之利率而定，優惠利率的名額亦屬有限，優惠期至5月底為止。

請PM 我，有渠道，可以了解多點

其實拎10萬人仔都得，入境話唔可以拎多過12萬港紙

邊面入境呀？
你唔好害人喎，由中國出境，係無申報情況下，身上唔可以多過等值2萬人民幣現金

放邊都一樣啦
都拎唔到返香港嘅

唔會Check得咁嚴，每次拎十萬，一家三口，每星期走一轉，個半月搬哂啦留係上面。

上年已經轉左可以12萬一轉

我明你想講咩啦

依家有２條限制
1. 中國限制出境不多於2萬人民幣
2. 香港限制入境不多於12萬港幣

由中國直接去香港既話，限制2根據無存在意義，因為限制1已經限制不多於2萬人民幣。

當然唔包括博唔Check袋既情況啦

冇得PM喎,介唔介意PUBLIC打D INFO上黎呀?

一人一日兩萬渣

出境其實都無人CHECK 既,又唔使過機

我覺得你自己拎好過
呢D大陸過左錢,但佢係香港唔過錢比你,
或者搵D唔知咩戶口過錢比你(例如呃完人D戶口拎來過錢入你香港戶口)
咁你真係追都無得追,又或者有咩事上身(洗黑錢)

純粹想了解下 學下野都好MA

真係睇好唔好彩,了解過,少錢捉到既罰2-3成,
多既可以全部充供再加形事檢控

中銀呢咁？

大陸d銀行全部都要做產品，真正定期好低息，中銀好似幾好

知唔知有咩PRODUCT好推薦?

你問銀行，話想做d類似定期咁既嘢，我都唔記得叫咩名，要低風險既，佢就會答你架啦，做緊三厘半，做半年，羅湖關口個d銀行

一次可以帶12萬，我之前搬錢一次帶二十幾都試過

唔好，交稅都冇左幾十萬

Show Blocked User - NBA仙人
完全封鎖

THX BRO

據我理解應該係香港入境就12萬,但大陸出境每人每日得兩萬,
所以應該係帶12萬過到大陸境,香港就一定冇事,但如果係大陸境比人捉都係奶野

所以當時我都係帶個細袋拎，分幾十次

如果一次拎三百萬現金返黎 諗起都刺激

如果玩高息高風險有D 10-12里果類，但好易無撚哂，玩低既不如搬返落香港。
一係自己搬，一係搵找換店搞，有客都講話仲有好多路落黎。

一次拎300萬你邊度搬到咁多，30舊磚咁大

大膽喎你 捉到一次過充公

返去研究下先 買左咩返黎同大家share

之前老母試過拎十萬人仔落香港比人周到，同海關定公安講係借左錢比親戚拎番記低左名之後話下次唔好就放行

只做人民幣？

咁好人。
我多小小都唔敢，兩萬兩萬咁帶，最多帶多幾條友去。
比人周到食官司就仆街。

不如拎去大陸炒樓好過啦

大陸銀行理財就只係得人民幣做
佢有show其他貨幣，但我未見過有得做

大陸樓都係唔熟唔買啦
租金又唔係高

大陸買不如係香港買
大陸買真係淆底，雖然有d親戚都係深圳買左幾層 而家好fatfat

睇新聞d錢唔算多既都唔會食宮司既 最多罰兩三成

勇呀 ! 70萬都成7千張一百

識人可以幫手
你網上銀行轉人仔比佢
係香港拎翻港紙

蝕差價再加手續費？

不過之前都冇咁嚴走資既 而家我可能會發夢動員六七個每人拎十萬返黎 分四次就搞掂

我星期一搵佢兌就計0.8745囉
香港即時拎翻現金

實有啦 間間找換都係靠呢d 賺錢

每人拎十萬係最穩，同埋過皇崗

利申早半年日日搬

300萬都要成6萬幾啵

正有呢個打算

咁呢啲野你自己諗啦
當然自己搬係最抵啦

ok thanks sin

事實黎 二三百萬人口唔係全部香港出世

傻啦，好大嚿架，我俾你睇下20萬都已經好大嚿

上面位巴打七十萬

冇曬㗎啦，而家国家有難 你個2 3百全部充公

傻啦，連登大把巴打大陸有樓有錢 投資涉及風險

巴打 點玩法 想知

俾人周硬
為国家效力嘅時候到鳥

有無人知有咩方法可以搵人幫手運落黎？

咪直接銀行轉帳
之後香港面對面拎錢

你求其買隻匯豐都有
不過錢係自己手
你係大陸，錢就係中央匯金手

4.3%買中電港燈
求其一隻都得啦

finally 做左三年定期4.4% 再拎左六十萬做中人壽五年 有5.5% 每年拎錢到一百歲 大家覺得有冇伏？ 未過冷靜可cut單

支那而家經濟柒到咁你都仲做定期賺息蝕匯率呀on 9

香港海關之前唔係有專聞銀紙既狗咩?

佢錢在內地基本上無可能轉返港幣/美金
同埋如果人仔唔穿7既話其實都唔會輸幾多rate

又黎水9 d散戶接貨，好快跌到仆街

High risk野唔俾高息邊有人做

正解 中人壽係香港做

你賭人仔唔穿7即係同全世界對賭

外資急逃掟人仔換美金走，共產黨要頂匯率咪即係燒自己d錢，梗係你死你賤

LM

陰司啊懵撚

邊間銀行做？
工商話2018年國家有新規定︰要有國內住址證明同有納稅先可以買理財產品

就係工商 咩都唔洗bor

輸匯率都輸死

舉報D咩?